Zijn opgeblazen moordenaar, die een bril droeg om mee te lezen, wierp een blik over hen om zichzelf ervan te verzekeren dat hij zijn plaats had ingenomen, en ging door de lijst met een vergelijkbare korte pauze bij elke naam.
